# Test Temporizador
Test de reclutamiento desarrolladores Frontend y/o Fullstack

> Por favor, leer todo el documento antes de iniciar

### Realizar en un máximo de 2 horas una aplicación que ejecute lo siguiente:

#### El temporizador (descendente) se debe poder configurar con los siguientes parámetros:
* Horas o minutos - **select**
* Cantidad - **input**
* La solución se probará utilizando los siguientes argumentos: 1 minuto, 15 minutos, 62 minutos y 25 horas.
* Al iniciar el temporizador el contador debe iniciar con respecto a la hora actual del navegador.
* El contador debe persistir sin importar si la página se recarga. (hint: Utilizar cache. Almacenar tiempo limite.)
* Incluir un botón que esté habilitado mientras el temporizador está vigente y mostar una alerta, mensaje o modal de confirmación y se deshabilita cuando el temporizador haya terminado.
* Incluir creatividad, estilos y responsividad (opcional) a la solución. (🚫no utilizar bootstrap).

![Mockup](https://res.cloudinary.com/dd7zufany/image/upload/v1538507143/plukke_test_1.jpg "Test temporizador")

#### Uso obligatorio de:
* html
* css (scss, sass, styled-components, etc)
* javascript (Si sabes utilizar React puedes utilizarlo)

#### Puedes utilizar las siguientes librerías:
* moment
* lodash
* numeral
* u otras librerías similares

#### ⚠⚠⚠ IMPORTANTE ⚠⚠⚠
* 🕡 Respetar el tiempo de realización de la solución.
* No importa si la solución no esta completa al 100%, lo importante es ver como se implementa el uso de javascript, html y css en el tiempo determinado.

#### Instrucciones para subir la solución:
* Hacer fork al repositorio de este proyecto y subir la solución haciendo un merge request.
* El PR deberá incluir instrucciones para correr el proyecto, tu nombre y correo electrónico para poder contactarte.
* Las 2 horas máximo para subir la solución corren a partir de que se hace fork al repositorio.